（突發）爆房玲結婚

佢Facebook post 左佢同葉浩文結婚相

C.馬超請振作

靚仔幫人埋單

真係埋單
C馬超

樣子大師兄話 c 馬超去左行船，好似叫雞瀨左椰菜花

葉浩文埋爆房玲單

記得要請龔耀輝同C馬超

圖呢個男既乜女

乜水

財演黎講佢係有型靚仔，但似足玩女人果d格

其實葉x文
就係c馬超

因愛成恨再因恨成愛
就住結婚
跟住洞房

終於生埋性病

你在何處 爆房玲～～

咁型都要屌二手閪 笑撚死

可惜得165cm

高佬樣
但得165

點只二手呀

頂尖既華人樣真係秒殺鬼佬

真係諗唔到有咩鬼佬型過金城武，可能我本身偏向鐘意華人樣多d

葉生backgrand 喺勁嘅

爆房玲都幾撚正

邊個係爆房玲

無米7.....

係唔係男人來

自問爆房玲比你屌屌唔屌。
屌啦

咁型都要幫爆房玲埋單

結左婚都可以同其他麻甩佬出去爆房

爆房玪呢D 末日輪緊係財演先識玩

Agger

個款似高大

咁大個頭，仲以為178

好型

好心d港仔照下鏡先整all back啦

165型條柒咩，高佢成個頭囉

每次見到爆房玲都會諗起C 馬超

高Ｄ可以好容易抱起來hi

貌合神離得好緊要

呢個高度，方便較後架車張櫈匿埋，避開狗仔隊…

爆房玲好撚正真係，可惜係爛閪一塊

班友又要酸人165 埋單 玩女樣

葉浩文財演勁唔勁我唔知
但佢個CV是但派1/5俾你班友 都夠你地食過世

其實係

By會員簫莖疼

未必既，有好多AV女優塊鮑都好靚

影結婚相都帶帽
除唔甩架？

點止二手

比我都要啦

成班連仔戇鳩鳩扮高鬥

現實咪又狗衝

龔太

咁又係，性愛經驗豐富

爆房玲呢啲十手西留俾你去慢慢屌
條仔我要
話之佢矮，淨係睇個樣已經扯

即係話條件好，都要同人埋單

邊度有酸姐 明明成個post都係凳佢咁既荀盤都要食n手西唔抵 應該係酸緊爆房玲咁都食到葉浩文先岩

得165,笑到

分分鐘報大咗數

老老豆豆 keep得好好 好撚正

對膝頭哥都好正，戰績彪炳

唔會無165啩

keep 得好好wo 呢個妝好正

個髮型好睇過以前

唔經唔覺 爆房玲都就黎4張嘢仲咁正

我笑到停唔到

好撚型

條仔幾型面長
可惜4眼仔

Agger
成10年

兩個企埋一齊唔止冇夫妻相
仲衰到似各有各蒲咁

係

咁就一世

00後？

床上識玩咪得
理得你以前點撚樣

係咪奉子成婚

椰菜花應該醫得好嘅

細路仔出返去啦

C馬超有冇過嚟連登？

睇下點醫啦
切左去都叫醫返好既

椰菜花呢D落地生根冇得斷尾喎

好似無

行船點上連登呀

上左熱門

男似基

你都on9

David Beckham.....

歷代007..

呢條友有165 ? 連埋頭上面舊嘢呀？

女主播林燕玲龔耀輝爆房實錄 2009年05月07日
花名小飛俠的林燕玲，憑其甜美樣貌和聲線，曾是 TVB紅極一時的新聞主播，轉往 NOW財經台任首席主播後，依然是一眾電車男的夢中女神，而她多年來的形象一直保持清純。
然而財經界近日傳聞四起，紛紛指她戀上有婦之夫龔耀輝。
龔耀輝出身會計界，並參選過○八年立法會選舉，更曾以筆名方卓如，在信報寫專欄分析財經時局，在財經界頗有名氣，但他最厲害的，卻是其溝女手段。
本刊一連數星期跟蹤，發覺龔耀輝幾乎日日駕駛名貴跑車，管接管送林燕玲之餘，二人更經常浪漫晚餐，或者車廂熱吻，甚至並肩往酒店「爆房」短聚。
被蒙在鼓裡的龔太，得知丈夫偷食靚女主播後，傷心得無言以對。

由無線跳槽 NOW的靚女主播林燕玲，風頭一直有增無減，除有不少網友專登替她製作 blog及 wallpaper外，甚至有網友發起成立她的 fan club，細心剪輯她每次主播的節目放上網，可見她的紅爆程度，不遜色於一般女星。
據在灣仔 NOW電視台上班的員工透露，由於林燕玲的 fans實在太多及行徑太瘋狂，該台一早已將林的上下班時間保密，「班電車男好勁，試過有佢嘅 fans坐響接待處等佢返工放工，公司保安趕佢哋走，佢哋又企響電視台樓下等，搞到公司都無曬符。」
Fans望穿秋水，都得不到林燕玲的青睞，反而她每日收工後，卻開心地跳上公司附近的一部 Audi跑車，然後絕塵而去。

跑車接靚女
這一個月來，財經界開始流言四起，包括有人親睹林燕玲與龔耀輝，在中環四季酒店出現，二人亦全不忌諱旁人目光。
記者根據情報展開跟蹤，發現擁有會計師專業資格的龔耀輝，雖然現時未有正職，但仍每日駕著價值約八十萬的白色 Audi S5轎跑車離開大坑道寓所，由於他的駕駛習慣「超辣」及愛衝燈，故記者多番跟蹤都被他甩掉。
至上月廿七日，約下午一時龔如常出外，不消廿分鐘，龔已到達林燕玲與家人同住的觀塘裕民坊寓所附近，並將車停在路旁邊，悠閒地等佳人上車。

約五分鐘後，身穿白衫及白短裙的林燕玲，從附近的一幢住宅大廈盈盈步出，戴了墨鏡的她四圍張望，確定無熟人在附近，便一個箭步跳上龔的白色 Audi轎跑車離開大坑道寓所，由於他的駕駛習慣「超辣」及愛衝燈，故記者多番跟蹤都被他甩掉。
至上月廿七日，約下午一時龔如常出外，不消廿分鐘，龔已到達林燕玲與家人同住的觀塘裕民坊寓所附近，並將車停在路旁邊，悠閒地等佳人上車。
約五分鐘後，身穿白衫及白短裙的林燕玲，從附近的一幢住宅大廈盈盈步出，戴了墨鏡的她四圍張望，確定無熟人在附近，便一個箭步跳上龔的白色 Audi轎跑車，具三百五十多匹馬力的跑車隨即響起震耳的引擎聲揚長而去，整條街的途人都忍不住回頭張望。

龔耀輝管接送
接了佳人之後，龔又一貫左穿右插高速駛至中環大會堂的美心酒樓，其後二人一起共膳。由於當時已過了午飯的繁忙時間，加上酒樓內較少本地客人光顧，坐在一角的龔耀輝及林燕玲，由原先一直很警覺的神色，漸轉為有說有笑眉來眼去。其間龔仍很有風度，不時夾餸及點心給林，當二人絲絲細語時，面頰還貼得相當近。
午膳後，龔駕車送林燕玲至灣仔 NOW電視台上班，他還不避嫌地在電視台大廈的側門讓林下車。
據認識龔林二人的 NOW員工透露，現年廿八歲的林燕玲與年近三十九的龔耀輝，雖然彼此年齡相距近十一年，加上龔一早已婚，但卻沒阻礙二人的交往，「Ruby（林）一向好多人追，之前曾傳聞佢同證券行董事總經理黃偉康拍緊拖，不過冇人證實到。而 Ruby同Ronald（龔）自從上年六月一個講座活動後開始熟落，當時 Ruby係主持， Ronald係其中一個主講嘉賓，一向好口才嘅Ronald一見驚為天人，於是開始狂追 Ruby， Ruby亦欣賞對方財經知識和人脈網，自此，佢哋就開始行得好埋……」

酒店密會短聚
熱吻使兩人感情更如江河決堤，上週四下午他們又再約會，這日他們先驅車到黃埔花園的美心酒樓用膳，後龔送林到灣仔上班。至當晚約十時五十五分，龔又像往日般準時來接放工。
當林上了車後，這夜龔駕車比平常更「狼」和趕時間，跑車三扒兩撥左穿右插下，便到達了數碼港的艾美酒店，看來深思慎密的龔耀輝早安排好一切。
龔泊好車後，與林燕玲卻沒有即時下車，二人很合拍地、分別向車外環境打量了近四、五分鐘，當確定四周沒可疑熟人後，他們才敢下車步入酒店的正門。
兩個小時後，即五月一日近凌晨一時多，他們離開酒店，二人從側門步出，且明顯心情愉快，往停車場取車時還互相嬉戲起來，龔更以手指觸碰林的腰間及腋下，逗得林彎腰哈哈大笑外，上車前亦繼續拉拉扯扯。
記者隨即兩度打電話向酒店求證，酒店方面都承認龔耀輝租住了四月三十日晚的房間，並在五月一日凌晨已辦理退房手續，時間和二人出入酒店非常吻合，而該酒店房租約千四元，加上三百元泊車費，這夜龔耀輝的消費不過二千元，已和林燕玲有了快樂的一夜。

快樂的一夜

原來都八年前

好令令

去左 open rice

C.馬超
等級4
美食經過文字的洗禮後,更能令人充滿暇想,喜歡文字,喜歡美食
分享合作--->cykit1000@gmail.com

爆房玲應該會吸乾佢

C.馬超節哀順變

咁叫大隻

露埋龜頭

呢位哥仔都唔差呀